%@Titre:Quelques calculs
%@Auteur:Olivier Viennet\par
\begin{myenumerate}
\item \'Ecrire sous la forme d'une puissance de 10 : \\
	$A=10^{-5}\times10^2$ \kern0.1\linewidth $B=\dfrac{10^6}{10^2\times10^{-10}}$
\item Donner l'écriture scientifique de : \\
	$C=\nombre{4 300 000}$ \kern0.1\linewidth  $D=0,000\ 000\ 32$ \kern0.1\linewidth $E=0,065\times10^{10}$
\item Donner l'écriture décimale de : \\
	$F=1,3\times10^5$ \kern0.1\linewidth $G=0,004\times10^{-3}$
\item \'Ecrire les nombres suivants en écriture scientifique : \\
	$H=38\times10^{25}$ \kern0.1\linewidth
        $I=\nombre{15 000 000}\times(4000)^2$ \\
	$J=\dfrac{75\times(10^2)^{-5}\times121}{11\times25\times10^{-9}}$ \kern0.1\linewidth
        $K=\dfrac{5\times 10^3+6\times 10^4}{4\times 10^{-2}}$
\item \'Ecrire sous forme d'une fraction irréductible :
	$L=\dfrac25-\dfrac{14}{15}:\dfrac{21}6+\dfrac4{10}$ \kern0.1\linewidth
	$M=\dfrac{\dfrac76-\dfrac34}{\dfrac23-\dfrac16}$
\end{myenumerate}